閪字讀 西 定讀 hei ?

讀閪

閣下on9

有人讀閪 又有啲人讀閪
我就讀閪嘅 不過成日俾人話讀閪先啱